IMDb總結《復仇者聯盟3》每位角色上場時間

Thanos <29>
Gamora <19:30>
Tony Stark / Iron Man <18>
Thor <14:30>
Dr. Stephen Strange <11:30>
Peter Quill / Star-Lord <10:15>
Vision <9:45>
Wanda Maximoff / Scarlet Witch <9>
Dr. Bruce Banner / The Hulk <8:45>
Peter Parker / Spider-Man <7:30>
Steve Rogers <6:45>
Rocket <6>
Natasha Romanoff / Black Widow <5>
Drax <4:45>
Mantis <4:45>
Ebony Maw <4>
Proxima Midnight <3:45>
Cull Obsidian <3:45>
Corvus Glaive <3:30>
King T'Challa / Black Panther <3:30>
Groot II <3:15>
Nebula <3:15>
Okoye <3:15>
Loki <3:15>
Col. James "Rhodey" Rhodes / War Machine <3>
Eitri <2:45>
Wong <2:45>
Sam Wilson / Falcon <2:15>
James "Bucky" Barnes / White Wolf <2>
Pepper Potts <1:30>
The Stonekeeper <1:30>
Princess Shuri <1>
M'Baku <1>
Secretary Thaddeus Ross <1>
Nick Fury <1>
Maria Hill <:45>
Heimdall <:45>
Taneleer Tivan / The Collector <:45>
Ned Leeds <:15>
Clint Barton / Hawkeye <:00>

之前導演話Thor係第二多，原來唔係

原來隊長真係少得好過分

肥絲大隻/煩膠

導演講應該唔係出街剪完嘅最終版本

Clint Barton / Hawkeye <:00>

loki

笑鳩鷹眼唔笑鳩埋蟻人

Hulk

推

元祖成員黎講Black Widow一樣咁慘

每一frame都有蟻人

蟻人起碼出左個名

Vision柒足9分鐘

佢撚有轉過look

Hawkeye喺屋企同fight緊嗰時個look都唔同

佢冇出場但有提及過
重睇啦

antman起碼之後有戲上

你連戲都未睇過喺度嘈

Thanos <29>

男主角

開播前仲話Gotg係用黎過渡
黎家加埋成隊勁多分鐘

Gamora

死咗咪好，下集唔洗睇佢西口西面成個怨婦咁

Gamora咁多廢話梗係多

邊有死 擺明入咗soul stone

根本成個復3最重要係GOTG班友
所以好多人話睇得唔過癮
因為無睇過兩集GOTG

佢跌死㗎喎

Nitpicking 嚟講，肥屍狗都算係最柒

好似confirm咗個fan theory
而個fan theory 係gamora喺soul stone入面

意思係gamora 個靈魂入咗soul stone ?

Drax+60

打宇宙級敵人佢真係好難擔到大旗
但佢出場個d 鏡頭係好有心思做到佢好型

火車站出幕個幕加埋avengers bgm
仲有慢鏡捉住thanos 手套都好正

真係thanos 個人電影黎

羅素兄弟講明av3可以話係thanos個人電影

次次見到Gamora個怨婦樣都想拉時間軸飛左佢,

但奈何戲院睇冇得拉,

黑人女人樣就算油綠左塊臉都係好樣衰.

更重要係佢想扮偉大又扮得唔夠入肉.

marvels全部睇過除左gotg
睇完今集之後愛上佢地 決定睇番果兩套

人地下一部又做主角，幾時輪到鷹眼

係trailer 隊長先係主角

睇marvel唔睇gotg

goto係mcu入面算係佳作啦
兩集都好睇
又保持到同一風格

black order4個都好平均

trailer將雷神淡化
結果成隊avengers最搶就係佢
Bring me Thanos! 真係J到出血

gotg好撚重戲
gotg出場既其實效果幾好

完全冇留意gamora原來有咁多戲份

如無意外史上最高全球票房頭兩位都有佢份添
一套綠色一套藍色

Stan lee - 0.3

Young avenger佢做主角

唔明點解會覺得Gamora個角色唔討好 佢又打得又有型又有用
我自己個人覺得佢好有魅力好吸引 佢畀thanos dum落街個下個幕係我最心up最心up嘅一幕 明明哩個所謂老豆只係不斷地精神折磨自己
咁都話自己最愛Gamora 仲dum佢落街 好唔開心

原來AVATAR 女主係咁 屌 個樣差咁遠嘅
我覺得GOTG樣衰左好蛋

導演有講今集無咩鏡頭嘅下集會多返
E.g. 隊長/ 鷹眼/ 蟻人/ 黑寡婦

Gamora不知幾撚正

Ned

勁靚女

有心靈石 但全程溝女

we all going to die

死剩 rocket 啦

未睇套戲心諗tony得18秒
睇落少少唔會喎18分鐘

仲有有無人知點解鷹眼無份

Ant-man 呢？

thor 3 有少少 gotg 風格先好睇左咁多, thor 頭2集好垃圾

鍋物先都有3分鐘咁多

Vision條垃圾仲多過Scarlet Witch

內戰原來差少少就變Iron Man: Civil War

搞笑唔洗講，反而越睇越覺得佢幾好戲
試鏡已經完美演繹

深心戲都唔差，唔會流於表面

靠樹妖同熊貓carry 笑點

因為佢已經唔係captain囉，有冇睇civil war

理論上靠thor同gotg先拉到落無限石度
loki : 打手
gamora: 養女
nebula: 養女
ronan : 心腹
starlord : 咁橋係地球混血
thor : 條女係地球人

冇呢班人 , 根本唔會落地球搶石

戲份多絕對正常

Loki嘅3分鐘

隊長出場嗰時同場啲鬼佬鬼妹係到叫

導演話佢今集少既下集會多返
希望下集captain會多返啲

睇過
Gamora同Thanos之間感情成套戲最撚垃圾

Bucky

vision差唔多有成十分鐘都唔知係到做乜柒

avatar + gotg + startrek 三部大作女主角
佢好似係四國混血兒，有齊歐美亞非血統

其實睇番過去,就知出gotg係為左鋪thanos出場
諗下avg1之後除左thor叫做同thanos有少少關係外,其他角色都完全冇
gotg第一集已經出兩個養女,ronan同兩粒無限寶石,對鋪排thanos出場黎講起左好大作用
所以d人成日問gotg係咪skip得,根本就完全相反

銀河守護隊3

有冇睇civil war？

佢係好出名既摔角手黎，打左十幾年摔角，老戲骨一個。

1好睇d

gamora個演員變左綠色好有吸引力

起碼黑人黎講好撚過黑豹果堆先

因為今集無限支箭
鷹眼太過屈機

今次cap盾雖然係閒角，但係出場都已經夠J死人

出場加埋段音樂型到

點解vision可以變做人類樣？？？
唔知有冇J

套戲就得2個鐘 死左一半人 淨低嗰D緊係多返出場機會啦

by thanos 資源有限但人太多 死一半就啱啱好

想知出場幾分鐘，片酬會有幾多

我知佢打wwe，但你有睇過都知wwe有幾假 我直頭覺得佢應該繼續拍電影，佢好戲過the rock，做得好細膩，唔係普通摔角手層面咁簡單

rocket望住groot變灰果度真係心都up埋

黑豹公主Shuri同黑豹猩猩M'Baku出得1分鐘，但就經常係啲宣傳見到佢哋

啱啱想講
出場幾十分鐘
一線既幾億港紙
二線都幾千萬

好有女人味 不知幾正

咁多人唔睇GOTG
論娛樂性兩集都入到MCU頭五

上網睇 RDJ好似最少一億USD
Thor and captain Black window 一千萬USD
連 Tom hollad都有幾百萬USD
幾撚好分
不過最癲都係RDJ一個頂廿個人工
佢咁百落去 好快百過億身家

黑窗

hawkeye

Vision真係柒足咁耐
上集唔係講佢好勁架咩 點解今集可以由頭廢到尾
定係我miss左啲咩

就係要專登nerf佢斷佢半臂先好睇

你開頭廿分鐘訓左? 佢比亡刃將軍偷襲，亡刃把槍破壞左佢身體結構，所有能力無晒

不過睇呢排d訪問好撚好笑
話RDJ 自己有個渡假區,根住會請其他人去食飯，好似對班劇組好好，堅係大佬格

原來數埋D人都係得個幾分鐘

為佢一個晒咁多時間搞咁鳩多野最後都係要俾人回帶整死

Starlord 勁多場都有份

Thanos : infinity war

原來黑人黎？

佢本身窮到仆街 Marvel幫佢翻身
佢梗係對佢哋好啦

唔記得左，想問一開波計埋loki個粒已經有兩粒？

一粒dr. Strange，一粒Vision，一粒掉個女變左粒出黎，仲有粒係咩

係 呢個講真睇唔出thanos又幾咁同綠色女有感情

Bucky有冇出左幾秒？ 講真出黎做乜鳩

…reality stone, the collector